Bonix退熱

堂主應該好開心

做蟲太私家助理

熱時呢？

然後幫蟲太湊女

睇定D先,

會唔會過熱時做主持?

復合返未?

佢咁講都應該斷晒架喇⋯

好黎好去走
定俾人屌住走既分別

佢無做熱時好耐啦

熱狗仔：係時候清算鍾匪

三國人物全面進場！

今晚聽下神駒先,

唔知BONIX會否打電話去?

成班傻仔去留意呢啲新聞

BONIX VS 堂主

差距就好似新聞處60K VS 食環主管20K 咁

有咁細差距咩

藍鳯凰，正政唯識個d而家搵緊料作故仔

sorry, 應該係: 80K VS 5K

5K應該係OK準確既數字

話 Bonix 加入本民青, 補選近了

呢D萬用, standard野

會唔會帶走埋d熱狗波皮黨

大左肚?

有法子新波皮

我退熱 你課金